認真，納指個泡沫大到唔敢想像 ！

307 蚊股價
147.90 Billion 市值
去年3月低位年頭到而家升左8成
十年低位計更加唔只
呢一年科網股做咗咩令佢有幾倍咁升？

係咪每個人都博緊唔會爆煲？
連我老母都話要買 TQQQ
我叫佢唔好買，第二日升咗又屌我

你去Short佢囉

孝子快啲幫老母買sqqq

個泡沫唔爆咪得囉
你理得佢大唔大

點睇?

唔係話啲科技股平，而係你唔知咩叫泡

2008年到而家升左10倍。carg其實只係19%
當年科網爆破講緊carg 40%

潮文？

當年係明明做緊地產、做緊工廠，但個個都走去話攪科網，呢啲就真係泡

買sqqq 好過

簡單d黎講 以前科網吹太大 不切實際
但依家科網主導各行各業

美元貶值啊，周圍水浸啊，資產周圍流好合理啊

你put 左未

而家仲可以玩多陣，我嘅指標係當有人提出泡沫/看淡言論，而另一班人會不問原因屌人個時就差唔多要收手